{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035885",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "서서방숯불닭갈비 연동점"
    },
    "text": "ソ書房炭火タッカルビは、済州市ホテルが密集している蓮洞に位置するレストランで、素焼きした肉を炭火で焼いておいしいヤンニョムタッカルビと黒豚を楽しむことができます。 味をさらに高めるため、鶏肉は済州産漢拏育鶏のみを使用し、新鮮で豊かな味を感じることができます。 オーナーは済州生まれで、済州市内に本店をはじめ3支店を運営しています。 当レストランは済州空港から近いため、車なしでもアクセスできますが、駐車場は提供しておりません。 周辺には三武公園、道頭峰、虹の海岸道路など様々な観光名所があり、食事の後に便利に観光を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "炭火タッカルビはどこに位置していますか？",
            "answer": "炭火タッカルビは、済州市ホテルが密集している蓮洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "炭火タッカルビで楽しめる料理は何ですか？",
            "answer": "炭火タッカルビでは、ヤンニョムタッカルビと黒豚が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "炭火タッカルビの鶏肉はどのようにして作られていますか？",
            "answer": "炭火タッカルビでは、済州産漢拏育鶏のみを使用しており、新鮮で豊かな味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "オーナーはどこ出身ですか？",
            "answer": "オーナーは済州生まれです。"
        },
        {
            "question": "炭火タッカルビは車なしでアクセスできますか？",
            "answer": "はい、済州空港から近く、車なしでもアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "炭火タッカルビに駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、炭火タッカルビには駐車場はありません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には三武公園、道頭峰、虹の海岸道路など様々な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "炭火タッカルビの本店と支店は何店舗ありますか？",
            "answer": "炭火タッカルビは、本店をはじめ3支店を運営しています。"
        },
        {
            "question": "炭火タッカルビは済州市内でもどのような場所にありますか？",
            "answer": "炭火タッカルビは、済州市内の蓮洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "炭火タッカルビの後に観光を楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、炭火タッカルビ周辺には観光名所があり、食事の後に便利に観光を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 387
    }
}